[求助] 我細妹對奶好敏感，仲會成日整親

我阿妹有乳糖不耐症，
不嬲都頂唔順奶製品，一食就會痾得好勁。
所以佢幾乎唔會食任何奶製品。
但係最近body check話佢嚴重缺鈣，
仲要久唔久會有輕微骨折情況出現，
我想問下食啲咩會改善到?

btw想食得自然啲，唔想買鈣丸or魚肝油食

自推

睇錯標題

metoo

我要同樓主講聲對唔住

其他食物如乾豆類、魚、豆腐、深色的蔬菜如花椰菜、甘藍類蔬菜和芥蘭菜等都含有豐富的鈣。此外還有很多添加鈣強化的食物，例如：橙汁、蔓越莓汁、早餐穀類食品等。

又回帶

漏奶乜撚關係，我要批你個波

我認我鹹濕

點解？

關我妹咩事？？

得啦得啦

又撚新回然

回帶撚

買lactose free既牛奶
Taste/ international 有得賣

感謝

就因為「想自然啲」呢種咁虛無嘅理由就唔畀佢食鈣片？食加工食品有防腐劑同好多鹽就話唔好啫，但鈣片「唔天然」又有乜嘢喎
「嚴重缺鈣， 容易骨折」同埋「食唔天然食物」根本就唔應該擺喺同一個天秤上面比較啦⋯⋯
Btw no offence 但你可能需要重新考慮下

sor我誤會左你個妹

我對奶都好敏感

除咗補鈣
做多啲運動都會增加骨密度
最好就野外做 有陽光就可以生產下維他命D
幫助鈣吸收

呢個係我呀妹

個下巴咁撚肥

食鈣片,豬腳薑。
問醫生的營養意見啦

對上一次有人開一樣嘅post畀人屌到仆街
今次咁順利嘅

因為動人的標題和正經皊內容

芝麻

之前個post咪一撚樣

一早玩到厭哂

飲豆奶啦 食多啲豆腐
唔好飲牛奶喇 一係貴一係多激素
做下負重運動 骨質密度會高

新會然多

乜嘢成日整親

又回帶，你悶唔悶撚d呀

豆腐，豆類製品

睇第一個回覆

每次一見回帶post又覺自己老咗

入嚟為咗睇杯牛奶圖

明明連登咁撚多新回然，究竟呢啲po入面有幾多新回然係睇完人回覆，又留言：又撚新回然，扮老屎忽呢？

其實上面好多都無睇過，係見到第一個覆又撚新回然，之後跟住覆

我細妹對波 好敏感，仲會成日比我整親

買乳糖酶食

回帶咁多正評

豆腐？

Yogurt?
魚

成功用男人身份引起男人既性幻想